美國國會兩黨就9000億美元刺激方案達協議 預料今日表決！！

美國國會領袖就9000億美元刺激經濟方案達成協議，共和黨參議院領袖麥康奈爾公佈消息，並指正為民眾提供更多援助。

報道指，方案預料會為每名美國成人和兒童派發600美元，恢復提供聯邦失業救濟金，每星期可獲300美元。方案亦很可能會提供租金和食物援助，為學校和小型企業提供數十億美元的資金，以及恢復「薪資保護計劃」。

兒童?

又派錢

每人派$600美金
但係美國依家每日30萬宗新增個案
個個留喺屋企出唔到嚟使錢
結果個個上網炒股
股市千升

升

每日都係歷史新高

得9000億

不停咁加速壓迫除歐美外全世界既窮人

拜登話呢個只係首期
佢上台後推二萬億救市

Ted Cruz 快啲又做一票反對啦

呢d咪強國，中國除咗收割仲派到錢咩

美元係撚咁印，揸港紙都唔好得去邊

支那就算9數
但FED咁印法 = 佢地爽完中出完
我地無得屌仲要養埋佢個便宜仔

除左揸住大筆資產既 同歐美呢d有政府保障既全部都係輸家
你揸乜幣個勞動成果最後都係流返去美國

冇辦法
全世界最勁嘅企業都係美國企業
咁就吸引到全世界既資金走去美國股市
美國企業拎住呢啲資金又再壯大自己
結果無限循環
我地唯有跟住上呢艘賊船

好憎老美係咁印，樓價物價又繼續gogogo,仆街來

真係好，好快棟漏水樓值一億
google十萬一股不是夢

對比起其他國家美國只係派左好少

$600 係加州租間房一個月都唔夠

每星期$300美 屌你香港綜援一個月都係得2000幾

DSI 睇40000？

未必過到

唔過無得放Xmas 應該今次點都簽